Ching Ching Chong Ching Ching Chong 好走快兩步

Ching Ching Chong
Ching Ching Chong
好走快兩步
俾黑鬼捉到你
要做性奴